[推到完場]老表，畢業喇！2

mag好正

今輯仲有無黃光亮同豬咪咪?

唔怪得祖藍話開播應該有商家會搵佢做魚強廣告

尋日講老師果d金句好撚正喎
唔一定好笑位先好睇

呢套戲幾高質
卡士幾新
有意思
有女睇

手快㩒錯咗
自吞

咁緊張手震

史德龍

Babyjohn

紅衫wingto 最正，夠姣

係

冇你咁熟熟啊嘛

邊間搵佢，我第一個唔買

係概 慢慢啦

影視台大佬

隻歌其實算唔算都係抽緊tvb水?
乜野都用魚蛋做配搭---->抽may姐啲雞汁
依家不停播越辣越愛---->抽越難越愛係又播唔係又播?

唔好咁講 咁大頂帽

頭先問莎士比亞四大悲劇

有時D擺明係笑位既又好夾硬，唔好笑
例如babyjohn句性教育係我自己做
但抽水其實幾好

陳芷菁四大悲劇笑到仆街

佢啲口音同蔡芯咖哩魚蛋都係嚟自第一輯

Mag個角色感覺上應該原本係Ivana做果個

真係好想睇原本張繼聰,張敬軒同王菀之既三角關係,可惜三個都唔得閒,睇怕都無乜機會了

聽到王祖藍訪問話今輯想講教育笑料會比前兩輯小......

林欣彤做我女朋友啦

留名等睇Mag J 圖

老實講
Mag以第一次拍劇黎講
已經算演戲自然過好多港姐或歌手

睇完兩集張繼聰個角色都無乜出場
今次應該少好多戲份
佢拍電影多野撈唔駛靠拍劇

張繼聰個角色兩集都有出場但冇發揮

push

把聲

黃昏sir有啲似鄺仔

菜芯

又嚟

過份交叉

直播求婚

講教育黎其實係幾成功
單睇頭兩集已經講左好多做老師應該點教學生
不過笑點真係少左
睇佢部戲目的係想講下時下教育問題

食材有生果係咪抽幽默大師

飲醉酒講粗口

自抽

冇人推？

明治維新？

大頭文

明治維新

ADA去左安仔個間做?

ada把聲真係好難聽

伴讀書僮

無人推

無呀mag 咪無人 好似係

好好笑喎

寫果個係弱智

綠色係咪心如

套衫用左幾多年?

幫朕check

同朕check 下

快啲幫朕check下

我都記得

幫朕check下

D Chan

阿蟹柒咗咁多嘅

D chan同P chan有冇關係

D chan

左至右
楊家寶 蘇韻姿 張雪瑩 林泳淘 梁茵

混血美女唔著黑絲

一副眼鏡真係好影響型像

嬸嬸

好想屌

個妝好明顯唔同平時啦

等睇後面變靚呀bob 溝翻佢之類嘅劇情

babyjohn咁靚仔真係好唔夾套劇

有dd悶

之後應該會"變靚" gei..

點解個仔咁順攤就讀,話晒自己都讀過大學

主要睇babyjohn

張同林
最撚正

十年左右

無知一問 套戲唔係有祖男咩？

心如做乖妹妹最好

應間片尾ed 就有

Babyjohn把聲
好想佢用呢把聲屌我

王祖蓝于本辑因要专注于剧本及“度桥”而要负责大部分幕后工作，因此成为第一个戏份极少的第二男主角。
from wiki

春麗

呢個西面港女係邊個

心如

屌你泳淘對腳正撚到

頭先跳舞果個心如黎?

有冇三姨cap圖

好正

m for mother

史生好野

劉江華

心如真係好好j

屌

越睇越正

Wingto

個人像係咪抽C朗

誇張得黎都反映現實

其實幾好睇

正

其實今集好現實

呢個係邊個

知個香港玩緊乜咪識笑

佢講對白...好似睇緊中學啲drama咁

mag

the city is dying

林欣同 背書

係...
好浮誇

Mag

流馬尿

正呀 呢段

呀Mag啲戲……

諗下教大

好假既肥仔個隻level

好假...

衰過10A

有意思

屌你冇張繼聰

咖喱魚蛋魚

好明顯係扮緊drama

其實個個都咁誇，應該套野本身要求係咁

咖喱魚蛋魚咖喱魚蛋魚咖喱魚蛋魚咖喱魚蛋咖喱魚蛋魚咖喱魚蛋咖喱魚蛋魚咖喱魚蛋

終於唔洗聽咖哩咖哩

咖哩味

美極

欣宜bb

膠劇我覺得誇d都ok既

屌老母，有欣怡既

斤且

Yanyi

欣宜

都係有台詞

連登女神降臨

呀mag做老師第2年就會逼到痴左線之後跳樓

媽咪 我終於黎到

阿mag好似早排做完drama黎

王祖藍個角色原來都係菜芯，係唔係姐係之前果個

你估我地無人咁諗咩

又消費老母

又媽咪

好中意佢個名 楊過 過兒

雖然阿Mag表達方式有啲誇，但講嘅野好貼地

呢段要贈俾教育局班人，自己仔女去外國讀書，但又繼續禍害香港人

你認真

做完drama唔慣拍電視掛

而家個教育局張最仆街
自己仔女走去讀國際學校
都唔支持香港教育

根本教育制度唔只影響學生，就連老師都好大影響，
合約制搞到新入職老師年年擔驚受怕，funding位令老師人工遠低於市價，想續約就要谷到學生成績比校長睇，郭晉安果套理念真係等執包袱

我當初讀教育文憑時都有mag果團火，
而家？連下年去向都未知，仲講咩百年育人？

幾欣賞王祖藍喺呢個時候推一套講教育既戲出黎

笑料明顯少咗，但講啲嘢好中

套野講嘅野偏向理想 但如果套野可以激起老師教育心態 其實已經係好事

岩岩就係你個post講完

係喎巴打
同路人

其實係激起到既，好矛盾

冇計啦 香港教育 做老師無奈 做學生都無奈

連登女神林泳淘都唔識

香港教育只會逼到老師學生齊齊跳樓

好掛住林欣彤

第三集片尾credit拍段結婚戲搞笑有點心思

就算有好老師好學生
都改變唔到個教育制度
因為個教育制度係由極離地嘅高官左右

冇人

低腰褲

又係個個死肥仔...

點解唔搵joebee做呀

杉山小寶

見到蔣志光諗起逃學威龍

女優咪演員咁解

佢就係陳永晞原來

第幾集有

抄哂成篇文上去

肥仔真係好乞人憎

呢個係咪好假的肥仔

成隻死狗咁

逃學威龍

問阿媽

一哥都唔識

叫你阿媽問出版社啦

今日測驗 好唔好呀

我又掛住你老婆啦

一哥好撚正

關西

關西熱 屌

關西熱

打格

屌你關西熱

Julia

香港Julia？

阿蟹rip

片頭長腳蟹好似會黑化

個 2.0 樣

唔擺真julia 張相上去

阿蟹係咪已經向諧星發展

警訊條女

屌 如果有埋惡搞嘅音樂就正

好高汁

tvb logo左下少少個倒影寫住譚

南仔 但右邊玻璃反射到譚仔

摩擦力

d碟疊高高過你

我返去會睇

因為我無睇過佢既AV
返去會睇返架啦

阿蟹: 又鬧我

好仆街

keitj

蟹蟹

唐英年

邊個咁大整疊

推小儀

日本女優無問題喎

又登高仔

登高仔

你meet左個頁咪得囉

屌 登高仔

做翻自己

醜人

醜化高/連登仔冇腦 睇唔到真相

係咪想講連登仔最興炒車

唔解女優嘅定義

不如我哋…

呀bob果個係咪假髮來?

alycia

唔係呀 真嫁

應該都係啦

你對ada唔好咩 咁多好野食

花王

食埋先係最醒

擺明係啦

林欣彤甩底啲肉

個故仔睇睇下其實ok wo

應該搵返幸美

仆街 九型人格

熱血唐憎

教育制度好有問題，好撚中

屌你老味ada把聲沙撚到失聲咁濟
同個呀婆樣

有好多潮語

好硬

大海鮮

其實咁樣讀錯仲難

佢剩係得一句

似我表哥

其實王祖藍係咪客串？

王祖出少啦

做助手經理人要出鏡既咩...

笑死我

個蔡芯真係第一季嗰個喎

把聲拆到

係其他人唔同哂

植入式廣告

d女人真係麻...

2簡1丫麻
簡唔係你個樣囉

串緊啲飲食節目為咗贊助 明知唔啱味都夾硬加落去

似係

王祖藍好煩

黃光亮會唔會出現呢

唔係話王祖藍會做哂頭兩集既角色?

係咪冇黃光亮？

我記得佢大結局又係話賣咖哩魚蛋

舞台大細

第一二輯我都係望過下，係咪好睇？

自由花

可唔可以搵個細生d既同我飲...

但有一個夢 不會死 記著吧

估佢唔倒

Who is kt?

肥蛆

斤且收皮啦

肥豬有分男女既咩

林欣彤d戲好尷尬

以為細細粒添

原來呢套有欣直

88唔睇

有啲對白係幾正

屌 唔想睇呢兩條女

諗左勁耐都諗唔番佢個名

我想嘔...

欣直

一見倒欣宜，唔想睇

唔想睇死肥豬多d...

不如我地

抽雨傘?

長興大佬

好有肥姐風範

成套戲無啦啦變咗好有份量

雞！

好討厭

屌 肥撚到

好戲過林欣彤

欣直其實皮膚又唔差
五官又ok
唔係太差

肥婆睇落愈黎愈漲既

其實欣宜d戲ok丫

救老母必備

開個咁既app咪比警察掃

支咪勁似警棍

bigbig Channel

彤thx

好過mag d爛戲

on99

好耐冇追cctvb劇
一追就中伏

使徒行者

好on9

講真 幾好戲

由細做到大...

抽水

開post冇圖專用

欣宜啲戲幾好

係咪卧底

棋靈王d frd?

肥到成個波咁

由細肥到大...

欣宜啲戲好得

完全做到大佬feel

肥婆仲似大佬過victor老豆

對比mag 好太多

岩岩欣宜好有肥蛆既影子

會唔會又UC呀

其實欣宜演技幾自然，好心連登仔唔好以貌取人啦

油膩王

有預感欣宜好快上神臺

使徒行者有露點

上一套好似係同事三分親

on9咁班差佬咪知晒d場

mag唔係拍開劇 OK啦

畢打自己人

咪係

方便掃場

佢自己標籤自己咋

掃場App

咁佢係肥呀 有講錯咩？
佢肥同佢好戲冇衝突

快升仙

UC

咪係 明明已經無人講都係佢拎番自己老母出黎

直升機都吊唔起

佢乞人憎同佢做戲都冇衝突

仆街好好笑

如果佢知有個咁大份既女會點

抽自己

如果佢知到有個咁大份嘅女佢會點

黑社會

特登架啦

人黎，同我推佢落山！

鬼有木箱裝得入你咩

唔認秋官

香港土地已經唔夠
仲要埋你...

推佢落山 喺咪抄新白雪公主

鬼有坑裝得落佢

J 神父

貨櫃箱應該有

dllm又做神父，係咪特登

訂造咪有囉

乘勝追擊

秋仔，你上黎解釋吓！

烏溪沙

有畫面

to bee

欣兒版

點解唔用番肥姐幅相

永恆經典

Joe Junior到底做過幾多次神父

錢7睇到

無燦爛無今日
今日好傷

邊兩間？ 中大 港大

係醫院踩屎

點解講燦爛好似講緊樹仁咁

以為係屎

咁都媾到女

有同感

燦爛好似能仁

擺明啦
一男一女校長

的士都會咁

香港腳

吹奏能大

肥到架車頂唔順

係咪樹仁比左錢

以為爆肽

頭先同胡楓傾計個護士好大波

又係呢個的士佬

愛膚堅

屌又媽咪

岩岩欣宜咬利真係想洗眼

欣宜肥d定秦煌肥d

有冇新一代香港腳廣告

仲有中學校舍

同埋比個機會公開試考得唔好既考生有書讀

又老母

史博文係佢老豆

咀個2打6我想死

能仁mix樹大

撞到胡楓

d古董登呀
爛啦

覺得同欣宜同名同音既女仔好慘

係咪餓成咁

估唔到肥妹d戲又幾ok喎

個名有yan yi都唔係咩好人

影射 上海婆 肥姐

但係唔夠大

諗起香港諗起古惑仔
多得你唔少

60路 都岩

做咩日日提能仁

字頭

欣狗躝

以後諗起古惑仔仲要諗起欣宜

好好戲欣宜

不忠不孝不義嘅死人妖

欣宜又肥蛆上身

不忠不義不仁不孝既陰陽屎忽鬼

哇屌枱都拍爛

祖業

阿旺出現

你個不忠不孝既死人妖

我企係度你夠膽坐

唔係講笑
欣宜D戲真係KO唔少TBB新一代

慈

郭晉安 真係老左好多
同戈陣時 on夫成龍 老左成幾十歲咁

欣宜做到好似babyjohn係太子果套戲d feel

嘩 細細粒出埋黎 兩個同一個screen 邊夠擺

係咪抽埋城大冧天花

不過不失啦,好過果個咩小寶先

頂啲動靜真係一模一樣

未來

出欣直我可以好專心咁望住電話追post

4:3就唔夠 有16:9嘛

肥蛆+秋官D DNA真係勁

肯定連欣宜係咁講老母都係預設架啦，呢個時勢自抽最有效

欣直都係時候上神枱啦

郭晉安呢條線睇親都好感動

不嬲都好多連仔爭住屌

唔係盲目話肥係原罪
但係欣宜肥到有病都話冇問題就係抵屌

我又諗起你老婆啦

果個細路又出返黎

你講邊隻屌

佢咪白雪

屌蔡少芬個仔好撚屎戲

佢依家幾歲呀
都50
套野都十幾年前

細路仔想幾好戲

呢個屎戲又唔係好順眼
應該搵返之前做四個女仔三個BAR嗰個Joe bee

講野又慢又冇語調做戲又冇表情咁都唔屌得？btw佢一定係高層啲仔

欣宜真係好似一隻識行識叫既豬

又唔係唔屌得 不過做戲講天份嘅

岩岩先睇第一集
蔡少芬係咪返得支那多
成陣支那柒味之餘 講野仲窒窒下

有冇人覺得蔡少芬好聲好沙 難聽左好多

琴晚同安仔羅蘭姐個場食飯戲聽到好辛苦

有無人發覺
蔡少芬個仔每次講野都陰陰嘴笑咁
好難頂

其次欣宜雖然似隻豬
但感覺上佢做戲都唔算好生硬 都叫過得去啦
反而 呀mag 仲難頂過佢

有

死肥西都是累人的

肥西咁串

Yan Yi好性感

吓 夾左㗎啦

真係第一季果個菜芯

x至尊係咪搵錯代言人

王粗鹽

等一下

菜心嗰老婆係第一季ivana?

陳皮魚蛋真係好食f

好悶 又唔好笑

冇抽水

呢季好似冇乜笑點

呂優

Mag 做我女友好嗎

吳沚默

灰色衫個個好大波

亞視

張文慈

張文慈都過埋嚟

重好得

山本未來

我有老公

細細粒同欣宜會唔會有對手戲

金未來

港燦

孫楊

Mag bb好白滑好甜好正

尿紫楊

Ram Chiang

呢套好悶 都無笑點

張繼聰點解重未出場？呢套唔係有佢架咩？

未放監掛

睇頭幾頁以為真係好正專登睇下，發覺似以前香港喜劇，呢種節奏大陸都笑唔出

已經唔記得 佢衰咩坐監

佢咪楊過咯 第一二集出左啦

淨係知叫楊過囉

好似話陪老婆生女 唔會有太多戲份

好似話冇期將d戲份俾哂欣宜

B kids

B Kids

😂😂😂

會考好低分

得咁少嘉賓

阿旺

又係呢個無戲既白頭佬

串人

反了反了

this

串政制

Gay

佢啲鬚 套套戲都一樣

。鐵沙掌

裝左外面，內部易倒塌

抽shitty水

睇個勢都結唔成婚

點解依家tbb 啲劇咁鐘意預告告最尾個幾秒

City

一喊就變呀旺

走左咪好
可以專心做校長

又變左阿旺

欣宜我屌你老母呀

套野其實唔差

你真識食

人都死左點屌呀

太嬲啦

張文慈有無機做下女一

呢套如果捧到佢 tvb真係會做得出

過兒幾時出場

好想再睇張文慈，好正

首咖哩魚蛋算唔算係抽阿咖哩若雞水

春麗係邊個黎 好撚正

真愛

楊家寶

whatsapp有bug?

點解係send出去？ 抽p chan 水？

播自己個錄音

驚俾人告先咁

欣宜真係好撚柒

點知delay幾耐，梗係有理無理去左機場先啦

但係你吐血喎

Facelook

個司機配音做咩

Tommy

汝洲街馬子仁

屌你老母 成班垃圾

馬子仁

食屎啦馬子仁

死肥西你都係

吳沚默好有氣質

好樣衰

差唔多啦d垃圾hkdi個d

係咪扮緊王祖藍

擺落杯水度當洗咗？

：件事好複雜wo，其實你叫個waiter可以解決晒。

李澤楷

真富二代

mag塊面化到太白

白滑mag

睇唔到有冇走

張學生證咁似shitty舊嗰張

以為好似ive咁編死
又會好似u咁幾堂簡時間咁好

gay

對腳正撚到

對腳世界級

mag bb好撚白滑

明明就係你個肥西人哋先無左個老婆

欣宜好搞笑

死肥西都是累人是常識吧

真係柒到核爆

成日認親認戚好LUN煩

RAP

救命 咩黎架好撚尷尬

Super hot fire

屌做乜鳩

好尷尬

打佢老母臭西啦死肥西

咩料

做乜撚

啊
好尷尬好尷尬 打冷震啊！！！

隔住電視 想死

好辛苦啊 好柒

真係好難聽

睇咗咁耐都笑唔出

燦爛有嘻哈

peace

好老尷

才華？？？？

欣宜RAP得自然好多

欣宜rap

肥閪好𨶙扮野

尷尬死起曬雞皮呀！！！！！！！！

臭格肥西就係呢d啦
好寫實

紅三魚

dem番嗰beat先

救命，好柒

想同啊MAG做愛

支那rape

打哂冷震

不如我地...

print條link出嚟

踢到人部電話飛左去仲咁
拎幾百個出黎搵人同佢rap啦

Baby john 和欣宜係咪拍過戲？
不如我們做愛？

唱屌你老母撞到我部電話吧

Babyjohn真識食

牙mag真係好gfable
又白又得意

Babyjohn係咪要食欣宜?

我夠

好掂

有咩慘得過食一次欣宜？

望住細細粒同欣直一齊出現覺得電視就逼爆

林欣彤同欣儀d戲

冇想像中咁好笑

同第二季差好遠 林在野嗰套集集都笑得出

套咩29+1咪食過

肥西真係好撚煩

今集好悶下

又肥又西
用咩人形容你有你著數啦

少笑料仲要成日出欣宜

林在野嗰套直頭喪

唔好睇

成套劇都好尷尬

林子祥 誰能明白我

係 尤其欣宜

韋綺珊唱歌真係好得，屌打而家個班女歌手

BTW

經典的的維他奶廣告，廣告由陳浩民主演及主唱，歌曲採自林子祥的「誰能明白我」。
故事情節描寫祖父橫過鐵路路軌為孫兒買維他奶，與朱自清的文學作品《背影》中父親為兒子買橘子相似，

[香港經典廣告](1994)維他奶

我覺得欣宜做得算好
劇情問題

有冇人覺得呀mag好似金宇彬

點解呢套叫台慶劇

應該加埋脆魚同麥明詩

咪收埋左個理想囉
你自己拎出黎

Mag好正

頂唔撚順林欣彤d戲同個樣

食兩次

張繼聰 同 李亞男 拍戲 , 飛晒d對白 講韓文泰文果幕笑到 hihi

又係度教壞人

肥西滅絕計劃幾時先有

有冇巴打cap 左阿mag腳圖

無左張繼聰 ,好睇極有限....

牙mag堅正

咖喱魚

屌你老母，可唔可以ban 撚左首歌

根本唔撚好笑

劉鱔！禾典唔順啦！

聽都覺得尷尬

個地爛啦仲跳

我寧願靚仔一無是處

幾正呀覺得

學生會咁樣選？

你係咪add緊我？

今次唔係都有張繼聰咩？佢依家去左邊？

坐緊監

淨係見佢係兩集近片尾先出一出現 諗住佢有好多戲份

今套有深度啲

笑到hihi重温

呢套戲好似無主角,
唔好睇....好失望.

欣宜重接呢啲乞人憎既角色係咪想玩死自己

岩岩真係有d似

紅頭果個真係有少少似樂仔

陳明恩靚左喎

你係嘰嘰gu gu既死肥西好嗎...

廣告

點解common room要你批

食屎啦馬子仁

又係大細眼

wingto kay黎我度幫你按摩

其他女權請出埋聲plz

學生會邊有咁過癮

泳淘好正

你食屎啦校花...

間學校幾多人？

成間中學咁

幽靈都有份

風少係到

女權西

baby john真係幾靚仔

全部女

好多打手

星海正呀喂

但d牙唔靚

睇到訓著

星海

我覺得啲牙幾得意 不過佢太瘦

係度喊

肥婆多ff

肥婆幻想

肥婆最鍾意幻想

所有肥婆都有呢啲錯覺

d肥西真係好恐怖........

包括d幻想

抄櫻桃小咀個肥芝😂

FF到傻左

我都覺似
不過佢係龜頭小嘴

細細粒個角色係咪抄肥芝

被你屌你屌唔屌

有咩慘過俾肥婆屈自己對佢有意思仲要唱通街

屎忽華抄花輪同學？

有無人有cap
點解我生得咁令仔但一無事處.jpg

好撚憎細細粒

欣宜定細細粒?

屌 女權

反鳩女權

雪姑七友

小矮人

諗起尹光

屎忽華講野好似on9仔
咬字又唔清淅

見到條肥閪就眼火爆

女權撚

女權閪收撚皮啦

駁唔撚到就潛水

女權撚駁唔到

細細粒同欣宜有冇對手戲？想睇下質唔質得爆個電視

Baby john咁靚仔
D女比佢溝哂啦

屌你老母講起女權就炆，d女人講到自己咁撚慘又要幫自己爭取權益，你玩撚曬

食屎啦你老母臭

Darling sir著到咁以為自己返左清朝？

垃圾女權

較3d睇

女權撚正仆街

屌完細細粒比十萬你 你屌唔屌 唔比熄燈蒙頭 唔比帶套

垃圾大男人 激勵左個女

呢個老豆真係好煩膠

女權

凝視凝視凝你老母閪咩, 唔想俾人望咪由頭包到落腳囉戇鳩!

女人係雞

補習果個四眼仔
算唔算毒撚樣?

會考三十分，蔡少芬係高登女？

係後面係咁𥄫呀mag

屌那星，林欣彤啲戲真係差撚到

係 不過已經above毒撚average

個四眼望住水果但又唔食？

女長人

張繼聰幾時出返黎

睇住佢個樣都覺得好尷尬

編劇係女人都笑鳩垃圾女權撚

代表九龍東出國交流

死肥婆好煩

林欣彤真係好趕客，見到佢個咀就想打巴佢
今輯老表真係唔得，講一大段女權都唔知做乜，又悶又尋 還我張繼聰，Ivana

Kc件衫

牙mag好白滑

Mag同babyjohn遲啲會做一pair?

好撚悶
上輯集集好笑

發動圖書館戰爭

人地參選就做學生會會長
你參選就係代性女性打倒男性

好似小學生做畫劇

Darling sir 典型民建聯廢老

呢個編劇全家應該死先過愛回家個個

Mag 想做游惠禎？

Mag收工啦

王祖藍咁少出場既

越嚟越唔掂喎大佬

我係仔睇到babyjohn都扯扯地

Babyjohn好撚靚仔
好想奶

上一輯好睇d

今輯老表好冇劇情喎
一班人喺學校入面都唔知做乜鳩

啱啱上堂嗰段幾高質

中學生做話劇咁

darling sir咁多年後於有少少佬味

佢講明左做幕後多過出鏡

唔知做乜唔緊要，喜劇起碼要好笑
嬲到我押埋韻！

睇到依家似真心

有得j

呢輯真係好撚on9

林泳淘

黃穎君冇對白

揾間中學黎拍大專

越睇越老尷

地震啦仆街...

On9到

泳淘真係j 死

尷尬到....

做乜9

Babyjohn好似李豪

wingto+嘉寶

baby john有少少王浩信feel

林欣彤可唔可以唔好咁低b

如果唔係babyjohn 一早轉台

套劇垃圾到呢…

馬子仁都係黑髮靚仔啲
宜家好mk

自已人生攻擊就好地地

babyjohn D口音又撚得幾過癮wor

女權嘛

林欣彤有冇拍過劇？

好似唔覺有

本性既野...

好鬼正
冇王祖藍咁黑人憎

林欣彤好黑人憎

狗正

嗰條女差少少露股溝

其實佢扮咩口音？

互串

好撚on9 笑下都幾好

讚人定踩人？

幾好j

後面係咁檸頭

似韓國人口音？

做乜鳩

後面啲人搖頭

咁千祈唔好再拍

安仔就黎

真係好尷尬

雞味濃

佢同達哥 點揀

agger

On9當有趣

花輪同學口音

點解無人反枱？
點解無人大叫：咁樣叫做有熱誠呀？

交行貨

啱啱後面個個男定女黎

比個機會人啦
某程度上都好過黃翠如既

不如腰斬左佢啦

中學扮大專學院
好心認真d
求其問i大都借到間

時間多錢多已經贏哂

火你個頭

我會做好呢份工

見到個操場真係打個突

mag成日用細路女tone大嗌好煩

我寧願要達哥

樹仁係似中學

mag個樣😬

踩過界幾好呀

樹中....

幾好睇依part 個重點其實係杜明治令佢地諗通

浪費左咁多時間
根本累贅

編劇：吳沚默

呢套Babyjohn 同欣宜都叫做有d演技 其他真係

郭晉安都唔錯

郭晉安都演技？

佢地畢業資有冇社會認可？
究竟係中學定大專？
由頭到尾都唔知班人做乜
廢噏多冇重點已經收得皮

咩古咩古fire！！！

啲劇情越黎越無聊

覺得佢個樣好奇怪 係咪太濃妝

支那蝗

上兩輯都係佢
但好明顯今輯回晒塘

因為幾乎成套都飛紙仔

agree

full address

欣宜個角色好撚黑人憎

冇人嘅

麥雅致真係好靚

首歌做乜9

旺仔

I just PK

Pk

其實條肥西係做校工定點

你老母男既打又會比人投訴

窮就可以虧空公款

投訴都係投訴你間補習成囉

欣宜都做得好過垃圾細細粒，條仆街細細粒，完全唔撚識做戲，根本做緊佢自己，on99

個人趴左係度彈起

郭晉安個角色同第一輯比差太遠😑

今輯呢個越睇越煩....

仲係男仔

我既優點係......................................搵唔到優點算唔算優點

好似d昆人班咁

邪教

1001